\documentclass[12pt,a5paper,openany]{memoir}
\input stdsetup

\begin{document}

\mytitle{Ad Vesperas}{Evening Prayer}

\tableofcontents*

\chapter{The Beginning}

\gresetinitiallines1

\gregorioscore{deusinadj}

\chapter{Psalmody}

\section{Outside Advent and Christmastide}

	\gregorioscore{gabc/an--dum_esset_rex--solesmes}

\subsection{First Psalm: Psalm 109}

\gresetinitiallines0
	\gregorioscore{psalms/109-3a}

\input psalms/109vv

\gresetinitiallines1
	\gregorioscore{gabc/an--laeva_ejus--solesmes}

\subsection{Second Psalm: Psalm 112}

	\gresetinitiallines0
	\gregorioscore{psalms/112-4A}

	\input psalms/112vv

	\gresetinitiallines1

	\gregorioscore{gabc/an--nigra_sum_sed_formosa--solesmes}

\subsection{Third Psalm: Psalm 121}

	\gresetinitiallines0
\gregorioscore{psalms/121-3b}

\input psalms/121vv

	\gresetinitiallines1
\gregorioscore{gabc/an--jam_hiems_transiit--solesmes}

\subsection{Fourth Psalm: Psalm 126}

	\gresetinitiallines0
	\gregorioscore{psalms/126-8G}

	\input psalms/126vv
	\gresetinitiallines1

	\gregorioscore{gabc/an--speciosa_facta_es--solesmes}

\subsection{Fifth Psalm: Psalm 147}

	\gresetinitiallines0
	\gregorioscore{psalms/147-4A}

	\input psalms/147vv

	\gresetinitiallines1

\section{Advent Psalmody}

\subsection{First Psalm - Psalm 109}

\gregorioscore{gabc/an--missus_est}

\gregorioscore{gabc/109-8G}

\input psalms/109-8G

\gregorioscore{gabc/an--missus_est}

\subsection{Second Psalm - Psalm 112}

\gregorioscore{gabc/an--ave_maria..._alleluia--solesmes_1961}

\gregorioscore{gabc/112-1g}

\input psalms/112-1g

\gregorioscore{gabc/an--ave_maria..._alleluia--solesmes_1961}

\subsection{Third Psalm - Psalm 121}

\gregorioscore{gabc/an--ne_timeas--solesmes}

\gregorioscore{gabc/121-8G}

\input psalms/121-8G.tex

\gregorioscore{gabc/an--ne_timeas--solesmes}

\subsection{Fourth Psalm - Psalm 126}

\gregorioscore{gabc/an--dabit_ei_dominus--solesmes_1961}

\gregorioscore{gabc/126-1f}

\input psalms/126-1f

\gregorioscore{gabc/an--dabit_ei_dominus--solesmes_1961}

\subsection{Fifth Psalm - Psalm 147}

\gregorioscore{gabc/an--ecce_ancilla_domini--}

\gregorioscore{gabc/147-8c}

\input psalms/147-8c

\gregorioscore{gabc/an--ecce_ancilla_domini--}







\section{Christmastide Psalmody}

\subsection{First Psalm - Psalm 109}

\gregorioscore{gabc/an--o_admirabile}

\gregorioscore{gabc/109-6}

\input psalms/109-6

\gregorioscore{gabc/an--o_admirabile}

\subsection{Second Psalm - Psalm 112}

\gregorioscore{gabc/an--quando_natus_es--solesmes_1961}

\gregorioscore{gabc/112-3a2}

\input psalms/112-3a2

\gregorioscore{gabc/an--quando_natus_es--solesmes_1961}

\subsection{Third Psalm - Psalm 121}

\gregorioscore{gabc/an--rubum_quem--solesmes}

\gregorioscore{gabc/121-4E}

\input psalms/121-4E.tex

\gregorioscore{gabc/an--rubum_quem--solesmes}

\subsection{Fourth Psalm - 126}

\gregorioscore{gabc/an--germinavit_radix--solesmes}

\gregorioscore{gabc/126-1f}

\input psalms/126-1f

\gregorioscore{gabc/an--germinavit_radix--solesmes}

\subsection{Fifth Psalm - Psalm 147}

\gregorioscore{gabc/an--ecce_maria_genuit--solesmes}

\gregorioscore{gabc/147-2}

\input psalms/147-2

\gregorioscore{gabc/an--ecce_maria_genuit--solesmes}






	\chapter{Little Chapter}

Outside Advent:

	\gregorioscore{chapter/vespers}

or, during Advent:

\gregorioscore{chapter/vespers-advent}
%Egrediétur virga de radíce Iesse, et flos de radíce eius ascéndet. Et requiéscet super eum Spíritus Dómini.
%R. Deo grátias.




	\chapter{Hymn}

	\subsection{The Little Office Tune}

	Officium Parvum Tune (simplest)

	\gregorioscore{gabc/hy--ave_maris_stella_(officium_parvum)--vatican}

%	Alternative Tune (Dominican)

%	\gregorioscore{gabc/hy--ave_maris_stella_(ii)--dominican}

%	The Tune Everyone Knows (my subjective experience)

	\subsection{The Famous Tune}

	\gregorioscore{gabc/hy--ave_maris_stella--solesmes}

	\chapter{Magnificat}
	\section{Per Annum.}

%Solesmes Edition:

	\gregorioscore{gabc/an--beata_mater..._intercede--solesmes}

%Vatican Edition:

%	\gregorioscore{gabc/an--beata_mater--vatican}


	\gresetinitiallines0
	\gregorioscore{psalms/Magnificat-solemn2}

	\input psalms/magnificat2solemn

	\gresetinitiallines1
	\gregorioscore{gabc/an--beata_mater..._intercede--solesmes}

\section{Paschaltide.}

	\gresetinitiallines1
	\gregorioscore{reginacaeliAlt}
	\gresetinitiallines0
	\gregorioscore{gabc/Magnificat-solemn1D2}
	\input psalms/magnificat1D2solemn
	\gresetinitiallines1
	\gregorioscore{reginacaeliAlt}


\section{Advent}


	\gresetinitiallines1
\gregorioscore{gabc/an--spiritus_sanctus--solesmes}

	\gresetinitiallines0
\gregorioscore{gabc/Magnificat-8G}

\input psalms/Magnificat-8G


\gresetinitiallines1
\gregorioscore{gabc/an--spiritus_sanctus--solesmes}


\section{Christmas}

	\gresetinitiallines1
	\gregorioscore{gabc/an--magnum_haereditatis--solesmes}

	\gresetinitiallines0
	\gregorioscore{psalms/Magnificat-2}

	%\input psalms/Magnificat2
	\input psalms/magnificat2solemn

	\gresetinitiallines1
	\gregorioscore{gabc/an--magnum_haereditatis--solesmes}


\chapter{Oratio}

	V. Dómine, exáudi oratiónem meam.

	R. Et clamor meus ad te véniat.
	
	Orémus
	
	\section{Collect Per Annum}

	Concéde nos fámulos tuos, quǽsumus, Dómine Deus, perpétua mentis et córporis sanitáte gaudére: et, gloriósa beátæ Maríæ semper Vírginis intercessióne, a præsénti liberári tristítia, et ætérna pérfrui lætítia.
	Per Dóminum nostrum Iesum Christum, Fílium tuum: qui tecum vivit et regnat in unitáte Spíritus Sancti Deus, per ómnia sǽcula sæculórum.
	
	R. Amen.

\section{Collect for Advent}

Deus, qui de beátae Maríae Vírginis útero Verbum tuum, Angelo nuntiante, carnem suscipere voluisti: praesta supplicibus tuis; ut, qui vere eam Genitricem Dei credimus, eius apud te intercessionibus adiuvemur.
Per eúndem Dóminum nostrum Iesum Christum Fílium tuum, qui tecum vivit et regnat in unitáte Spíritus Sancti, Deus, per ómnia sǽcula sæculórum.

\Rbar. Amen.


\section{Collect for Christmas}

Deus, qui salútis ætérnæ, beátæ Maríæ virginitáte fecúnda, humáno géneri prǽmia præstitísti: tríbue, quǽsumus; ut ipsam pro nobis intercédere sentiámus, per quam merúimus auctórem vitæ suscípere, Dóminum nostrum Iesum Christum Fílium tuum:
Qui tecum vivit et regnat in unitáte Spíritus Sancti, Deus, per ómnia sǽcula sæculórum.

\Rbar. Amen.


	\section{Conclusio}

	V. Dómine, exáudi oratiónem meam.
	
	R. Et clamor meus ad te véniat.
	
	V. Benedicámus Dómino.
	
	R. Deo grátias.
	
	V. Fidélium ánimæ per misericórdiam Dei requiéscant in pace.
	
	R. Amen.

\end{document}
